今晚聖誕節，大家會食乜野

又蒸大便？

食我條女

食你右手？